asus mg248qr 求救 有酒

個mon開咗 有電源燈 hdmi插ps4 DP插電腦
頭先打打下ps4 我開電腦後 個mon就變冇畫面
依家連mon個menu都開唔到
求解
MG248qr

想問埋送修係去邊到？
聽日開唔開

鬆左電？

唔係 個電源燈着嘅
顯示個mon係開着
不過冇畫面
連menu都冇

lol

收皮啦 p牌仔
等等用電視玩

btw 個mon detect到信號 有聲出 但冇畫面

可能啲主板線鬆左掛
叫你啲親戚資助你買個new mon

push

試下咁做。Displayport 有時會short short 地

我連hdmi都係
得聲冇畫面

btw 等陣試下 thanks

DisplayPort正常發揮，DP用喺電腦度成日會有啲意想不到嘅效果出現。利申DP受害者

我連asus logo都冇